入嚟擺低失戀二三事

記得失戀第二日要上體育堂
我打打下乒乓波啲眼淚係咁流
個體育阿sir見到 問我發生咩事
我諗呢個時候冇咩人會直說
我唯有答自己好唔舒服
個阿sir即刻好緊張咁話搵個missy送我去sick room
嗰陣時我真係忍唔住 係咁喊
為免自己喺度影響大家上堂 於是我點頭 就去左sick room
到落左堂 個阿sir即刻嚟左sick room搵我
問我ok嘛
嗰一刻 我見到眼前既人唔係男朋友
當頭棒喝 終於認清事實
係 我失戀了

暗戀-->暖昧-->失戀

好人卡